諗諗吓，下次搵個冷靜嘅手足喺隔離嗌“捉冒警賊！”

現場所見手足都係心急想捉住冒警嘅賊人，如果有巴打可以大叫“有人冒警呀！幫手捉賊呀！”會唔會射到個回力標俾無委任證嘅Popo？

推

岩呀！推

無委任證，鬼知佢咩人！

依家有好多人冒警架嘛！

你同我講你邊忽似正義嘅差人叔叔？

岩！比返個波佢地
名正言順

委任證呢？ 但呢條友先前好似打緊人

俾班狗知自己幾咁唔合邏輯